一拳係英雄學院外傳

琦玉就好似笨久 一樣冇個性 唔似龍卷個啲 然後繼承咗one for all個性 有壓倒性嘅力量

黑色精子就係all for one 不過都係要輸俾全盛嘅one for all琦玉

S級第一爆破就係豪爆或者奮進人 係好勁 不過大家都知琦玉更勁

然後一拳原著最新個個新英雄協會就好似英雄學院入面第個學院咁

個世界觀真係好似

落雨啦 收衫啦

正評就係人地比既，但負皮就係自己拎既

搭時光機做外傳？